警犬對付示威已經上升到國際級數

大家唔好再手軟
加油

啱推撚到佢全世界唔賣武器比警狗
用大陸野啦屌你老尾

唔好再叫警犬做香港人